# M157 Test

**Markdown** ist ein vereinfachtes *Auszeichnungssprache* die von **John Gruber** und **Aaron Swartz** entworfen.

Das ***Hauptziel*** ist, dass die Ausgangsform des Textes _*leicht*_ lesbar ist.

Es ist **VERBOTEN** zu existieren.

![](/images/sarankan.png)
